繼續比希望定一刀兩斷

一直拍得好唔穩定 一時開心一時唔開心
感受到自己係佢心裡面真係唔係咁重要
成日唔理我唔覆我

我又係咁同自己講會變好嘅
但次次佢一咁我真係好辛苦

我應該繼續比希望 定長痛不如短痛分手算?

same here
就嚟一年

其實冇變好的誘因，係唔會變好的。
如果你揾到你嘅誘因促使到佢改變，可以傾下
如果你自己都揾唔到你有咩值得佢為你改變，就長痛不如短痛啦

兩年了 依加行得好辛苦
明明以前睇到將來
感覺到我地可以行到好遠好遠
依加我愈嚟愈覺得捱多一日已經好勁

唉，我都有感情煩惱

次次話會對我好 結果都一樣
最後都放埋我係一邊
搵極都搵唔到佢 全部藍剔 電話唔聽
過陣先搵返我
愛我唔係已經係最大誘因咩？我仲可以點？

遇到咩事？

被帽

唔明點解依家啲女咁開放，明知個男嘅有女朋友都要癡埋去

一隻手拍唔響

忠於自己內心既感覺
辛苦就閃

一條賓周加個閪
就啪得好撚響

咁有無坐低傾過先重點係，你接受唔到佢表現得唔夠愛你，咁你有無接受過佢嘅方式

請你明白，用佢嘅方式愛你係一個而家嘅結果而唔係一個誘因，而｢用你的方式｣去愛你係你期望達到的另一個結果，仍然都未係一個誘因。

如果你的外在(靚/身型) /內在(內涵/談吐) 條件，或者所做的事/性，整個 package 吸引到佢帶給佢滿足感，佢會愛你。這是佢愛你的吸引力，而不會調節佢套價值觀。

佢為左維繫/獨佔你給佢的滿足感，佢願意付出做滿足到你的事 (包括調節價值觀) ，這是佢肯付出的愛。

所以，你要佢肯改變，你要知你自己滿足到佢 d咩，到佢表現不好，就要收起這份滿足感，等佢知唔改變係有一個不良後果的，至有誘因促使佢改變吧？

個男的好正，正到一係心思思想試一次，一係自覺會得到勝利。

男嘅鳩痕，女嘅就閪痕。條女的而且確係覺得自己會贏

屌，根本就係